## aplication node js y hbs

### esta  aplicacion esta en produccion en HEROKU ** https://johan-webpage.herokuapp.com/ **

### para ejecutar la aplicacion en local se debe hacer un ** npm install ** para instalar los paquetes y luego ** npm run dev ** para levantar el servidor local

#### la aplicacion usa como motor de plantillas HBS